77遊行--政府愈嚴陣以待，我地就更要風平浪靜！

政府愈嚴陣以待，我地就更要風平浪靜！

佢地停晒d商舖，又停售車票，又封閘口！

我地就要俾d商家睇，
係政府怕事、心虛，

遊行根本 好 和 平！

此上種種蠢行完全係因為政府同班克警錯誤估計、身有屎！

推

吹撚到我地暴徒咁樣係咪特登

又得D仆街，太陽曬風吹雨打！

be water
推

我無野講

依家
(1) 警察: 選擇性執法 -> 唔還手, 郁手果個唔會拉, 仲會調返轉拉你
(2) 傳媒: 選擇性報導 -> 唔還手, 配合(1), 都係比人當你打人, 然後報你暴徒
(3) 政府: 選擇性讉責 -> 唔還手, 配合(1)+(2), 大條道理讉責暴力
外國人睇報導, 淨係見倒警察拉示威者,政府讉責示威者, 又要搞一大輪文宣

九品芝麻官就教咗你: 做貪官要奸, 做清官更加要奸
呢班黑社會藍屍黑警政府中共根撚本無恥到極
乜到無做, 都係比人抹黑
唔同佢地鬥無恥, 唔我知點贏呢場戰鬥

對方一路拉人, 一路搵黑社會打傷人, 恐嚇, 我地人越黎越少

大家小心
今日有暴龍隊出黎開餐

Push

今日和平=撚狗

我覺得佢封曬我地唔出現會好正

轉野餐地點 水鳩佢地一獲

Push

七七遊行，求求大家幫手！！

今日係和平遊行
叫佢地去食開心浩園餐啦

我冇野講

遊行就封站取消列車班次，個個星期遊行咪個個星期停高鐵？

關於7/7遊行, 我有一個喺尖沙咀做服務業嘅朋友, 佢有啲嘢想講...

直頭冇人，在家食飯，下次先！

1240更新 -
由於高鐵站已被水馬重重圍封，遊行人士於終點的集合場地範圍將會大大地被縮小。
高鐵站唯一入口 -
佐敦道/柯士甸站B5 > 佐敦道行人天橋 ＞ 入㘣方直行 ＞ 落地下大快活出口 ＞ 高鐵站D入口
高鐵站唯一出口 -
高鐵站L1 > 往佐敦道行人天橋(可出巴士總站/柯士甸B5出口/佐敦道)

難得出黎聚一聚 浪費下狗力都好

收到風速龍小隊都出動

Lm

好提意

.

支持

但係要樣有效防鬼？聽到唔少消息（fact check不能）今日繼續警黑合作

個post好多p牌仔

大家記住今日和理非!

psuh

仲要等班警察上晒gear但係又乾等一日無得出火

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

佢安排咗人扮暴徒了